我可以喺你度搵番自己 但其實我唔鍾意呢個自己

你鍾意我就夠啦

我哪會公主 沒有乳腺但我高貴

我可以幫你含但其實我唔係基

其實啲叫春撚講埋啲野自己會唔會明
定佢地將啲中文砌埋一碟就算數

去返我第二個post唔該

巴打識decoding?

阿叔當年中文大大話話都有level 5

冇辦法啦

屌你老尾 你個comment真係搞到我著撚咗

四分五裂啦依家 為咗安全

唔好咁擔心 唔會有事嘅